# Реалізувати задачу використовуючи принципи об'єктно орієнтованого програмування #

Організація дитячих свят. Реалізувати ієрархію варіантів проведення дитячих свят (майстер класи з розпису пряників,
батут, мильні бульбашки, аніматори і т.д).Реалізувати пошук можливих опцій проведення свята залежно від параметрів
(в приміщенні/на вулиці, ціни, і т.д). Результат пошуку вивести посортованим за зростанням ціни і тривалості свята.